打狗棍法

全部人同我學打狗棍法！

推

屌你老母

死黑警

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有多啲高質文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

屌 推
有冇速成班

竹棍 膠棍 五金有大撚把

器材啫 咁棍法要點玩

直上直落 棍可以刺 越長個力越強

識都冇用，一棍難敵十狗，練凌波微步好啲，唔洗驚跑包尾

可以削尖個頭

On 撚9

有一個人攞棍返轉頭就得

打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。